[集思廣益] 前線撒退的最好時機

我尊重前線決定，但係一批批義士又俾狗捉，好心痛

狗隊派得入去做臥鬼，應該係最 fit 果批，至少可以一打二，又跑得快

假設有 50 隻飛狗隊臥狗混入打陣地

飛狗：義士 = 1 : 10 其實已經係好危險，需要撒退

1 : 10 係代表有 500 人左右

唔好錯覺有二三百友一齊打陣地就好安全

因為，二三百友等於你身邊 4 至 5 個人就有一隻係臥狗